泰妹無論幾索一講嘢就破滅～

係ig follow咗個泰妹靚女好耐，睇樣真係無得彈，一睇story聽到佢開聲講嘢🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

嘎空啦嘛絲⋯⋯

泰語 真係噪音嚟 刺耳到似土人話咁

唔知點解泰妹把聲硬係奇奇怪怪噉 好似啲港女扮雞仔聲講嘢，但泰妹係個個都扮聲噉

我都覺一開口就唔撚掂

以為一開口男人聲

shui ~~~ maak ~~~~ a roi krup ~~~~sai by sai by